關於支那呢兩隻字

我好記得 99 年當時仲係 1.5m 寬頻年代上高登討論區，當時係仲未有五毫而且上網既普及性仲未成熟，記得有次睇 post 有條友用支那呢兩隻字比人群屌佢辱華屌佢係走狗，最後亦因為呢兩隻字比 admin banned 埋，我好相信向當年屌佢既人現今都普遍用支那黎稱乎中國，對我是中國人呢幾隻字仲難聽過粗口。

留名睇bin c

相信而家香港係全球漢字圈國家中最多人叫China做支那嘅國家，多過日本全國。